何文田有中學生被政治打壓

內容如圖，希望大家可以幫手推爆佢

邊間

推唔到 但係照推

自推

聖公會蔡功譜中學

推2

推

推！

校友幫推

仆街校長